其實一心男定女？

同人爭辯左好耐

女：正評
男：負評

點解係男

點解係女

仔